身陷過去我無力逃跑

又到深夜

記唔記得以前送你番去 成日會係樓下傾計

大家都唔捨得咁走

我而加都會自己去嗰度坐下 飲吓嘢

係咪得我仲停留係到

柒頭 慢慢吹風啦

呢排好凍，巴打記得着暖啲

有心

我來到 你的城市 走過你來時的路
想像著 沒我的日子 你是怎樣的孤獨

好應境

而加相薄都唔敢打開

唔是講笑 你打每一隻字我都feel到啲字好sad

懷念過去又好想掙扎個種痛苦

又到夜晚
你點啊？ 著多件衫記得